南美足聯主席：美斯理應獲得一座美洲杯

儘管梅西在去年美洲杯上因抨擊南美足聯“腐敗”而遭到禁賽和罰款處罰，但南美足聯主席亞歷杭德羅-多米格斯(Alejandro Domínguez)已將此事拋諸腦後 ，他近日在採訪中表示希望梅西能夠在阿根廷國家隊奪冠。

“我認為梅西理應獲得一座美洲杯，”多米格斯對《馬卡報》說道，“萊奧贏得了一切，他就差這個冠軍了，那對於球員和他的國家都是十分有好處的 。我只能說足球的勝利，也是南美足聯的勝利。”

今年阿根廷主辦，仲唔贏硬，花迷儲左十幾年終於射得出

我都知你好想美斯拎所以係咁加開
開到拎到為止

再唔得要個個月搞一次架啦

我地球王根本唔需要團體獎證明自己
6奪金球，世界盃mvp,美洲盃mvp,已經證明係史上第一人
好快連美洲歷史神射手都做埋

打漏咗格？

咪直接頒獎囉,屌你老母戇鳩鳩

足聯主席開埋口想球王拎,下屆其他隊唔使踢啦

直接俾個杯佢咪算，成日搞浪費其他人時間，要咁多國家陪你踢，又踢唔贏人

你真鳩係大陸仔黎...

你想果格打咩

直接開d一場過既杯俾佢啦
如果唔係成世都拎唔到

真接頒比佢咪得

追封個冠軍比梅西囉

南美球員:快d俾個盃佢,唔好再年年踢

痴撚線，為咗益佢年年搞

樓主有無玻璃心到咁
個主席講句野就沖出黎po支那野

屌，使撚搞咁多野咩，再改制啦，今次一場過，再揾隊魚腩做對手，咁咪有囉

如果唔係又揾咁多隊黎踢，又拎唔到架喇

奧運

唔好打淘汰賽啦，淨打小組賽咪拎到囉

年年搞一次造個盃比佢

15->16->19->20
唔得下年再諗個原因搞多屆

難應

要怪就怪阿古路，希古恩，迪馬，
甚至自己

個個都國家隊腳軟

如果肺炎取消 會唔會延期

主席都出埋聲

就黎一個月搞一次美洲杯

零零捨捨吉左一忽

好似FIFA咁，猜包剪揼代替踢場波決定咪得

狂開俾佢打
但條友又唔肯出力打
成個女人咁

智利再一次收佢皮吧

呢個表邊個整㗎？08奧運冠軍都唔知

每星期搞

咁就係你哋每年搞一次嘅理由？

班花迷心知肚明個盃雞肋
但拎咗之後就可以同歐國盃平起平座
唔洗比牙朗踩低

山神先係真球王

做咩亞軍唔寫

C朗都理應獲得一座國際賽個人獎

好想美斯扲

留咗世界盃mvp同美洲盃mvp

你用唔肉酸啲呀， 成個post都冇人想提C朗拿度。
咪喺度鳩唔搭八

美洲杯都唔得就梅州杯

梅西(阿根廷)vs梅州客家(徐宏傑)

嬲咪block我囉，唔洗勞氣喎死黑警

歐國聯神射唔計

唔得架，如果計埋呢啲友誼賽性質，淘汰戰由4強開始嘅R腳盃，咁我地仲點唔count美斯個奧運

每周杯榮譽冠軍

五次歐聯冠軍

大陸仔

世青盃

你識咩呀 世界三大賽事 奧運 世青盃 西甲
排第4係美洲盃 歐國盃同賀歲盃差唔多級數

2 亞 = 1 冠

六年四次 人地要16年先有四次 佢六年搞掂

05世青、06世杯、07美洲、08奧運、10世杯、11美洲、14世杯、15美洲、16美洲、18世杯、19美洲、20美洲

唔知有無數漏、16年踢12次國際賽
一冠軍（世青）、一金牌（奧運）
一個準美洲杯冠軍（20）
4次亞軍
一次季軍
好撚勁
由其14、15、16
國際賽3連/年亞個成就

11年美洲 搵唔到資料佢有無參加
唔知傷左定咩？
見到佢堆廢物隊友都有入波（阿古獸、迪馬、西瓜）
但係美斯無 好古怪

美斯杯有未

cls足總可以講埋想邊隊攞

你試下叫阿朗踢盧森堡攞唔攞到歐國杯，美斯d隊友咁廢攞到亞軍已經好勁，係差d運咋

美斯隊友廢
呢十幾年入面阿根廷排名都好前
用年底12月截數來計
2010，世界排名5
2011，世界排名10
2012，世界排名3
2013，世界排名3
2014，世界排名2
2015，世界排名2
2016，世界排名1
2017，世界排名4

都唔知你地睇乜鳩波。
阿根廷有本事三連亞你估易？
都係實力表現，都可以話隊友廢？
當日兩連霸既智利隊友就真係廢啦

明造馬

造馬都輸

排名高咪就係因為美斯勁囉

LM

永續

都話好似D學位咁,俾個榮譽冠軍佢咪撚煩

班南美球星求美斯快D贏 我地唔想再係暑假踢啦

年年暑假都無假放

世界盃亞軍

世界杯MVP唔得？

世青，奧運

得佢係空左
尼馬都有野寫下

個個月都唔得就每次國際賽期都搞

世青既入球都唔會計落去國家隊入球，點會打
奧運唔清楚

痴線 開到聲想美斯拎
落場仲唔黑到仆街？

而家隊阿根廷仲廢過之前 點贏

根本做兩次對智利已經送，自己唔爭氣冇計。
上年條線靚到踢委內硬入四強。

今年改埋制，等阿根廷棒杯